點解有啲人永遠唔會諗下自己錯咩

次次都係到發癲 唔會諗下自己有幾過份 仲難頂過更年期啲女人

吹咩

唔岩咪講囉

不如你都諗下自己先

前額葉受損

連登仔

女人有時係難d捉摸

咁又唔係專指女人嘅，男咪一樣，

呢D人通常叫做女朋友

點發

女朋友定同事

男人都一樣係咁

窮人心理

你要人諗 不如你直接將你覺得佢錯咩同佢講啦 估估吓好玩咩

噶你老襟

咩你媽啊，過主啦中國人

香港就係咁多傻西

我屌你老母係北姑啦，有無攞綜緩啊